
                      Divertida y entretenida, Ant-Man viene a formar parte del universo Vengadores de una forma mucho más desenfadada y con más tintes de comedia. Paul Rudd le va como un guante al personaje de Scott Lang en una película de superhéroes original y con un estupendo reparto.
        
            